{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48693&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소래포구 호텔 월"
    },
    "text": "当ホテルは、フロアごとにテーマが異なる客室をご用意しております。 当ホテルは、様々なテーマを備えた82室の客室を保有しております。 全客室は2名基準で運営されており、ツインとロイヤルスイートルームは最大3名まで追加可能です。 追加人数が発生する場合、1万ウォンの追加料金が発生します。 全客室はテーマ別に異なるコンセプトで作られています。 ホームページに掲示された客室写真はサンプル写真です。 当ホテルは水産物の持ち込みを禁止しております。 水産物は客室で悪臭を発生させる恐れがあり、他のお客様に不快感を与える恐れがあります。 違反した場合は退室措置となりますので、ご了承ください。 当ホテルではIPTVチャンネルおよびコンテンツ視聴のみ可能で、パソコンとのテレビ接続はできません。 全客室にはスマートテレビが設置されており、ネットフリックスのようなottをご利用いただけます。 車両は地下2、3階の駐車場をご利用ください。 1部屋あたりの大乱が可能であり、2台以上の車両を利用する場合はホテルまで連絡して措置してください。 駐車場は計50台まで駐車できる施設を保有しています。 ホテル周辺にはカフェパスクチ、BBQチキンホープ、GS25コンビニ(24時間営業)などが位置しています。 当ホテルはコロナウイルス防止のため、清潔と防疫を徹底しています。 全客室には最高級マットレスとシート(リネン)を使用し、マットレスはラドン物質検査を完了した製品です。 フロントやその他の施設では、無人機のセルフサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "82室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "客室はフロアごとに異なるテーマがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されています。ツインとロイヤルスイートルームは最大3名まで追加可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで水産物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ホテルでは水産物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "なぜ水産物の持ち込みが禁止されているのですか？",
            "answer": "水産物は客室で悪臭を発生させる恐れがあり、他のお客様に不快感を与える恐れがあるため、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "テレビ接続は可能ですか？",
            "answer": "当ホテルではIPTVチャンネルおよびコンテンツ視聴のみ可能です。パソコンとのテレビ接続はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスマートテレビが設置されており、ネットフリックスのようなOTTをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "車両は地下2、3階の駐車場をご利用ください。1部屋あたりの駐車は可能であり、2台以上の車両を利用する場合はホテルまで連絡してください。駐車場は計50台まで駐車できる施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはカフェパスクチ、BBQチキンホープ、GS25コンビニ(24時間営業)などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような清潔対策を行っていますか？",
            "answer": "当ホテルではコロナウイルス防止のため、清潔と防疫を徹底しています。全客室には最高級マットレスとシート(リネン)を使用し、マットレスはラドン物質検査を完了した製品です。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設では、無人機のセルフサービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 582
    }
}